頂唔撚順IOS d反智UI想轉會，邊個牌子android OS好用?

用落覺得IOS好多唔user friendly既野好耐都無改善到
仲要開始copy番android一早有既野當新功能出
筆直4000既話pixel 4a抵唔抵屌? 定有其他揀?

樓主快啲走
好快殺到埋嚟

樓主走先
呢度我頂住

想幫樓主含

其實htc 唔錯

pixel

s20+

樓主係咪得罪過你

Pixel
去森林買

用緊邊部iPhone?

我用iPhone 前所有android 電話都用htc

你問得Android UI
首選當然係Pixel
4a或之後嘅機啦

ip11 都想轉返指紋同細部d

訂左部4a 不過係比老婆用
未買比自己因為諗唔到點用雙卡
同埋怕裝過晒d app 好煩
有咩方法呢

覺得android好用嗰班多數用pixel同oneplus，因為連登風氣啲人唔會推介oneplus，pixel又冇行貨，最後只會推埋三叔啲中階電子垃圾

電子嘢除咗apple都唔使上連登問，太偏妥

利：idol

等 Pixel 5，或者 Samsung
OnePlus 高峰已經過咗

Oneplus大陸機

用左xs 兩年, 粒電跌到81%
諗緊轉Pixel 4a

其中一張轉esim咪得

華為

單純對UI有要求，咁其實任何機都可以上Google play download Launcher 。

我自己就用緊Microsoft 個Launcher 。

介面簡單，又可以設定手勢。

換電啦，XS點都好過呢部中階U

點解xs 粒電特別廢, 再上一部se 用到換機都有90 up

唔用iPhone
用華為小米

買多部4a
或者三叔啲A系都唔錯
如果筆直可加就買S20

不過有個中文問題
如果iOS抄完Android啲嘢當新功能都改善唔到啲問題
係咪表示Andoird都有你講嗰啲問題？

因為用intel
食電d 收得差d 易熱d

xs max 用家

samsung one ui

for我自己就覺得裝過晒d app唔麻煩，因為我用嘅app唔算多
你有幾多app需要再裝過先其實真係咁煩咩？或者你唔需要嘅咪唔裝，不常用嘅咪遲下裝。換機都係嗰幾日適應期，但用機起碼就年幾兩年

ebanking 果d 冇左faceid 改為得返指紋係咪一樣用得返呢

5 年冇掂過an 機

重新log in﹐啟用番生物認證就得

SAMSUNG ,別無他選, 其實真係唔撚明點解手鳩台D人除左三叔仲可以水鳩人用其他AN機

sony

想入部 4a 換左部 xz2c 不過唔知 google QC 掂唔掂

話晒叫水貨機, 有起事上黎好煩

Andriod基本得三星，無論價錢，性能，周圍都有得買，可以話係首選
HTC就玩死左自己

Google pixel 4a, 又平又正

但你個名

android要睇返間銀行會唔會support間電話公司
有d指紋都唔比, 要入密碼

esim 除左萬一要整機會冇得用之外
重有冇咩要注意？

我一張太空卡做野
一張台卡私人
即係轉私人果張做esim 比較好？

即係睇個台？
我唔轉台照用而家ip舊no. 應該冇影響？

sorry講得唔清楚
係電話牌子.

pixel 唔知得唔得呢？
有冇上代ebanking 用家解答

自己睇返用開既銀行網站
不過pixel呢d牌子一定包既

咩都有-> Samsung
乾淨簡單-> Sony, Google

因為人哋唔係打手囉呀打手

note9 一出用到而家
粒電仲有103%

Del 聯絡人 要入到入面先del 到 on9

Amazon pixel 4a 2700hkd免運費喎 邊洗4千
利申pixel 2xl用到恒生fingerprint

三星 要食過屎先知飯好食

其實你用過原生android 未

Pixel 4/Pixel 4a